政府宣布因應疫情 取消十一煙花匯演

主席

落中央面

連續兩年都無 正苦唔愛國啦

違反國安法，破壞國家安定繁榮，反中亂港

咁樣由香港市民幫手慶祝國家生日

反了，遲遲唔清零為咗取消國慶

十一我哋去賞月

雜總:好嬲好嬲

原來係手足

可唔可以唔好

Wtf is this

好想知道個body原本係邊個

年年無蟈慶

犯国安法
拉得

一個月之前先黎取消，咁原本俾煙花公司既deposite點計？

啊淋奠你真係唔識㗎喎。唔快快手做靚條數佢，明知支共最要啲係面子，你就取消十一煙花，明落鳩佢面。

實行左全民檢測唔係應該會形勢大好咩
一成人做左都係形勢一片大好